寂寞是孤單等你 在深宵多冰凍 越要不想起 但卻偏想起 共你虛假的抱擁

玉女

真實的屌過

佢好正